光復揀星期日好無

星期六唔會夠鄉黑多人

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘都仲未見到警察。

唔夠人只係送頭

所以唔可以靠警察，靠自己一定要人多

幾次星期六光復人唔算多，元朗光復一定要多過鄉黑

推

星期日一定多人啲，好多人星期六都真係要返工請唔到假

唔該睇睇，星期六唔夠人真係送頭炸，星期日多人好多

咪係，我都唔明點解唔揀星期日，今次仲要鬥人多

罷工罷市罷學就會夠人 希望市民響應明天三罷

可惜啲人係揀星期六最尷尬既位

唉